邊d人你會封10蚊利是？

同輩，唔熟，格衰，笑住口過黎「恭喜發財」通常比10蚊個封

但又好怕比佢唱

你地封封都係10蚊利是